唔睇心穎偷情片 思捷大師：Share出去好仆街

思捷大師話好心嗡！

一代喜劇泰斗李思捷(思捷大師)今晚出席活動，講到曾經同佢傳緋聞嘅黃心穎被爆同許志安車廂偷情，佢表示：「我自已冇睇過條片，不過知道呢件事之後都覺得好心噏，因為佢哋兩個都係我嘅朋友，我明白發生呢啲事一定對佢哋造成好大傷害，始終佢哋付出咗咁多努力建立事業，自己唔畀任何意見啦，希望佢哋可以搵到快樂。啲朋友都有問我呢件事，但我真心認為呢啲係佢哋嘅私人事，唔回應係對佢哋嘅尊重，而且男歡女愛嘅事外人未必明白。（會唔會問候佢哋？）我諗都唔會啦，佢哋依家最需要冷靜。我亦唔會睇條片，怕自己share出去嘅話好仆街。」而提到許志安開記招道歉，佢就拍拍心口表示：「唔開心」。

至於講到近況，佢指由於媽媽行動不便，所以依家會將全副心機放喺照顧媽媽上，又指剛完成同田蕊妮合作嘅無綫新劇，嚟緊將會擔任監製，籌備全新網劇。

思捷大師話怕自己share出去嘅話好仆街。

成段最撚好笑係「一代喜劇泰斗」依幾個字

思捷大師重情重義 難怪佢喺圈中有咁多知心好友😭

who fucking care

收皮啦李思捷

泰斗？我呸

佢無睇？我砌

邊個？

而我不知道誰是思捷大師

其實佢有咁嘅反應係正常
係連登仔先咁鍾意睇人仆街

星爺拍喜劇之王都要做思捷大師下把位
燒到周星星幾咁狼狽

賓穎都做咗過街老鼠都處處為佢著想...好偉大..咸左

下把位？有對白既臨時演員咋

正常
崩口人忌崩口碗
他朝君體也相同

友情客串幾幕玩到周星星狗咁

以前佢唔紅好多高登仔吹奏

呢條撚屌都唔係咩好野 一早出晒名

佢食過

你琴日老鼠安開記者會嗰陣去撘地鐵
就會明白唔止連登仔鐘意睇人仆街

依家都唔覺紅